Physical sales 入

想變大隻仔 , 2個人想join plan , 報個價黎

推

十萬一年
連全套服務四個月一次
包口爆

唔通毒撚想變大隻仔都咁難

比d掙扎